暗戀一個人超過15年

到而家結左婚生埋仔， 有時發夢都仲夢到佢， 日常生活無特登諗起佢， 但不自覺的會夢見，好恐怖

小學同學？

中學

三張野？

仲係2 字頭， 但重要咩

驗腦

十年又過去

同你差唔多
中學到依家大約8年
自己都唔知仲有冇愛既成份係到
不過間唔中會諗起/夢到

鐘意左佢6年，中間一齊過，賤男黎。
依家拍緊拖，好愛依家個男朋友，但都係會突然諗起佢，但好清楚已經唔鐘意佢

明，都唔知自己仲係咪鐘意

婚都結埋....
好可悲，你老婆知唔知？

不同， 我係無同過佢一齊， 只有小曖昧， 後悔中學時期沒有表白。

sorry

依家仲鐘唔鐘意，不過鐘唔鐘意都好，搵個新目標啦，雖然係仆街啲，但最work。

我老公當然唔知， 呢件事只會埋係我內心深深處， 有時夢完佢醒左， 心諗： 又係你， 好煩呀

btw, 人地都結左婚了

我婚都結埋啦， 日常目標， 個仔入到好學校

oh以為你講對方結左

Same 05年到而家

當你中一12歲開始鐘意佢 過咗15年 而家起碼都27歲啦 乜撚野廿頭

咪撚化我啦好冇 做咩連你都當我狗咁撚啫

2 字頭唔等於20頭，讀好啲中文?

柒到唔敢睇

明. 第五年

喂， 呢到d culture係咪咁架？ 同小學雞溝通唔到